90後勇武：有螢光帶但我哋唔係鬼 香港人反抗冇得再輸

真。朋友代po
標題我作既

————————————————————

我係一個24歲嘅前線巴打 成日比人話我係阿叔🤷🏻‍♂️因為好嘮叨🤣我係一個混血兒有英國國籍同時我係一個香港人 好多人會話你有國藉怕咩 sorry我唔會離開香港 呢度先係我真正嘅屋企

我前途唔差仲成日俾屋企鬧話我出去咁樣做所有野前途都冇晒(關於工程野）
但係我地一直堅持自己信念去做
無論前線又去和理非都好堅守自己有能力崗位 唔好覺得自己上唔到前線冇用 因為你地每一個都好重要

一開始我都係一個超和理非 經過6月頭722嘅痛苦洗禮我決定走上最線

曾經我所有隊員有打算同香港人割蓆 事源101賀佢老母我地係油尖旺最前有螢光X色反光手帶果班 當我地仍然係最前回頭望 啲人話我地係鬼走到同我地距離500米遠 之後防暴係十字路口大街衝出 如果你地打算再賣甩我地 唔會有下次

我知道唔係每一個人都夠膽同popo對疊 但係最少仲有我地呢一班勇武願意繼續行出黎唔怕拉唔怕打唔怕死 比我地年青嘅年青人 你地嘅前途比我地更重要 有時唔好太不自量力被憤怒沖昏自己頭腦 危險意識高啲 經常望下周圍同盡量同認識嘅人組隊

☝🏻試問邊有人唔怕 只係我地呢一班90後願意企最前去守護呢一代同下一代應該擁有嘅權利 哪怕螳臂擋車不自量力 我地好簡單 只要我有能力有手有腳唔怕冇飯食 最怕連自己都放棄自己

年青人我地冇野可以再輸 我地贏嘅係年青冇負擔 我地可以慢慢一齊進步一齊守護我地認識嘅香港🇭🇰

#光復香港，時代革命
#香港人，反抗

————————————————————

後記：
朋友唔好氣餒
至少重有我同你哋一齊肩並肩

大家一齊守護香港！
打狗救人！
前線唔係condom

光復香港！時代革命！
香港人，反抗！

【1020 尖咀見】真。遊行指南參考

你點做到的

我都準備升級了

一齊補充人口流失

負評果啲同我出黎

唔好再捉鬼 ！！！
唔好再捉鬼！！！
唔好再捉鬼！！！
謝謝

搵過其他方法啦

支持前線

我都覺得好似好啲
我相信佢地會睇到既
反正講出左黎重唔即刻轉咩

搵你老母咩
唔撚捉咪最好方法
要屌幾多次先明

花試比人捉無人阻止

其實係度講冇咩用，一大班上左年紀未必會知，而佢哋都係好擔心有鬼，不如你哋試下用等二個方法

人地跟你
你就要變架啦
仲同popo玩同種方法
遲早出事

明白!!

經過咁多次訓練，手足都好叻啦，放心!

當然係最好方法，我知你知，好多人唔知，由期班上咗年紀果班

Ban橋就俾橋
真心夜晚螢光係最好用

連登仔逼到人地出post

屌 點都出事
隨時都比狗咬

再叻比狗咬都要人救

瑩光棒果班鬼拉左咁多人

已經唔係捉唔捉嘅問題

係一定要戒備

拉

戒還戒
佢地都會比狗咬
見到果時可唔可救下
都係手足黎

功夫巴